
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0358

001 spk1>	 un instant NNAAMMEE va vous répondre
002 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
003 spk2>	 allo bonjour mademoiselle
004 spk1>	 bonjour madame
005 spk2>	 euh simplement pour savoir moi je ne voulais pas qu' il sorte simplement savoir si je peux prendre le métro aujourd'hui je suis une dame âgée hein
006 spk1>	 ah tout+à+fait madame oui oui il n' y a pas de problème hein
007 spk2>	 ah+bon parce+que récemment j' avais entendu des des grèves mais c' est c' était pour le RER peut
008 spk1>	 ah oui le RER tout+à+fait
009 spk2>	 ah+bon je peux y aller alors
010 spk1>	 oui madame tout+à+fait
011 spk2>	 je vous remercie
012 spk1>	 de rien rien madame
013 spk2>	 au+revoir madame
014 spk1>	 bonne journée au+revoir
015 spk2>	 merci

